星期日見呀屌你地 18區

幫隔離開多個

我相信隔離一個post好快沉

你知啦，你地要抖要懶
眼瞓睇唔到行動post

但抖夠啦..當報答下s同學啦 好冇？

推

自推

幫下手 真心抖夠

星期六呢？

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

push

抖夠啦！！

要靠大家 我開唔切推唔切

心

empty r mall ?

良

抖完啦香港人

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

Push

沖完涼繼續

香港人 反抗！
支持 S同學

你班仆街
要個女仔幫你落場
作為男人，知唔知羞呀？
星期日18區，多你一個就係多

18區係和理非定係點啊，完全冇人講

推推推推

星期六呢?

推之如，可以再討論咩行動

Lm

721 831 101

見過新城市有活動

新屋嶺

（行動）心戰banner通街掛

星期日見呀屌你老母

抖夠了 係時間繼續上路

推邊個都好 希望多返行動post

抖少一日，帶返起個運動啦香港人

幫手

又見人話勇武，衝衝子抖下，不過今日miss s嘅事好難冷靜啊大佬

Ok

推 18區

自己post都推左三百幾個
求下大家18區開花 唔好再有手足咁易被捕
我唔需要睇到集會畫面靚 但想睇到每個人係企出黎反抗呢個冷血政府
為所有義士出番淡氣
沈默 其實同呢個政府犯埋同一條罪
求下咁多位手足出黎 唔好再休息啦

我地咩都未贏到 絕對唔可以放棄

1/10

2/10

係 唔知咩行動唔緊要

最重要係我地個人

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

出

8/10

來

9/10

已經抖夠
推！

未

10/10

推行動

11/10

推吖

12/10

你啱，咁大家推post,不過一定要有個共識係和定勇，唔係班前線真係好攰，係身心都攰戈隻

多謝你推唔郁都咁落力

推呀

半殘廢都照去

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

仲有呢個活動

pish

可以提出 去隔離post又得 多人啲咁
我都係想多個post比人留意到

Tui

推行動

五大訴求
缺一不可

推行動po

開花

日常行街

睇住自己
坐輪椅都照搞你
加油

推 咪撚再陣地

p牌推唔郁,黃大仙友到時見

抖你老母 一定出

當初唔係和勇不分？
但而家真係唔好被捕為前題
好老實講 呢一刻出得黎都係勇

行動POST要推

出黎啦

推 仲想休息幾耐 抗爭係咁既咩

星期日見呀

13/10

推上去呀

14/10

星期日見

16/10

希望大家一齊去！
〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

17/10

推推推 推再加出黎

18/10 不被捕前題

19/10

支持
推

一想抖
試下幻想置身於新屋嶺
比狗各種虐待
返到屋企食唔落瞓唔著

戰術post推

遍地開花 休你老母！

20/10

想抖
提醒自己補償新屋嶺嘅手足

21/10

推啊

Uppp

小心風向撚改做夜晚開

想抖
提醒自己咁樣對新屋嶺嘅手足過唔過意得去

遍地開花🌼
推你上去
香港人休息夠啦

星期日見
支援大中女大學生！！

[行動post]如何塞鐵

Pishhhhh

推爆佢

22/10

23/10

行動post

18區

24/10

預左會有人權法撚叫大家收手
又會話忍多兩星期就通過

抖夠，做野

一定出

25/10

可唔可以每一區都畀個明確目標等啲人去做
唔好搞到出到去唔知有咩做咁

26/19

唯一幫佢地報仇嘅方法就係贏

27/10

行動popo快推
支持miss s
有冇組織睇住佢?

想抖
提醒自己咁樣對新屋嶺嘅手足過唔過意得去

下晝兩點

要抖都有得抖

做完野再抖好無

28/10
十八區開花 我地唔驚呢個政府

Push!

夠了

29/10

行動po冇理由唔推

抖夠啦，再攤會凍㗎啦

30/10

知道呀 推

31/10

32/10

繼續推

推推

集合跟住做咩

各位手足休息夠啦 係時候整裝待發

612 721 831 101

33/10

加油

正！十八區

pish!!!

34/10

推撚爆，你老母敵人係唔會休息㗎

十八區再起義
35/10

睇各區channel 呢度討論又好

最重要 人數

推，一定出

36/10

點對得住今日果女仔呀

起佢老母

戴口罩 唔該

推推推

講緊出門就開始戴口罩呀

抖完啦，我地如果放棄會對唔住犧牲咗既手足

講曬俾人知仲開花?

37/10
為新屋嶺義士討回公道
用行動証明唔係口

推，開花

推呀屌！屌！屌！！

PUSH

推行動post啊手足

行動po

38/10

起身啦

改夜晚真係on9
最好緊係入夜前散哂

我00後
睇住呢個姐姐真係好撚慚愧

出黎好無

39/10
今日推左三百幾 唔爭在

40/10

屌你老母，終於係熱門見到行動ｐｏ

41/10

推
夢中見

42/10

到底係邊個set ssp v walk? 根本無人去嗰度集合嘅

休息咁多日，出嚟啦

43/10

Pu

到時見

push!!!手足們到時見

幫推

行動啊

推唔郁 照推

香港人冇得再輸

返工，不了

推推推推推推推推推推

44/10
休撚完未呀
新屋嶺入面d人所受心理創傷係一世
作為呢刻自由的你 連為佢地發聲都唔肯
唔好話自己為運動付出過
我地唔係要贖罪券 係要有人為公義發聲

45/10

推爆

46/10

我覺得可以18區自己決定
每區都有唔同習慣，勇嘅咪勇，唔係嘅叫下口號又得
和勇都好，總知就唔好到時話隔離區做嘅嘢無用之類
可能下幾次咪有幾區特別多和理非嘅咪可以吸引多啲隔離區嘅和理非過去參與

點解要等星期日 今晚得唔得

47/10
再休息 遲d大家可以長休 做隻被滅聲的港豬

推人呢

48/10

星期日 十八區見

49/10
星期日 十八區開花

抖夠了

50/10

51/10

推！

18區 不見不散

52/10

53/10

54/10

如果18區，和理地區應該刪除左佢，集中人手係主要地方同位置

55/10

56/10

57/10

58/10

59/10

60/10

推呀屌

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

同問

遍地開花

61/10

行動post幫推

我好希望連登變返有呢啲討論同更多行動post

要推

再冇人就收皮架啦屌

其實我諗緊有無可能18區遊行

申請18張不反對通知書

看下會點

lush

雖然唔想抖
但係咁同預早叫定班畜果日佈曬防係附近冇分別

班畜會唔會預早佈署都係根據情報可信性同機率大少

其實最好係做某D和平活動cover手足 等佢地有時間同安全情況出黎同做野
要混淆到班畜嘅情報

當然最好就係香港人進化到可以即叫即出
真快閃殺佢地個措手不及

推行動post

[招兵][行動post]推到支爆，大型國際文宣活動 #WhatIfTheyOwnIt

唔好再抖啦 抖夠啦 真係夠啦

62/10

63/10

推
推
推
推
推

不如唔好逢星期日
指定日子會令到狗一早布防
變相影響效果

屌你老母d活動post無人推 笑鳩謝sir幾千正評 屌哂你地老母

好

又點撚樣呀 計仔多多 收嗲啦 日日唔做最撚好

到時會有風向空群而出
改期改時間

係

唔係i wish hong kong同thank you world咩個日

有人先算，休息撚吹左成個星期風話休息唱歌抗爭，勇武比和理非屌，話晨運無人，夜晚又無人

大家唔好再誇區做野
好易出事

抖完開工 星期日兩點見

推，到時見

香港人，反抗！

抖夠

tui

抖你老味呀！

推啦

唔撚明咩I wish Hong kong
Thank you world 唔覺好奇怪？
6/10 又突然比人帶風向港島 又加多條九龍線同十八區
而家文宣真係信唔過
除左十八區活動 咩都唔去

64/10

我意思係今次可以星期日
但唔好逢星期日

push!!!!!!!!!!!!!!

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

中大學生

行動post 推！

推 到時見

到時要見到你

地

65/10

星期日

推，開佢老母花

推
要求警方回應
另外從法律追究黑警惡行
向國際文宣新屋嶺

66/10 沖完涼繼續

唔推唔係人

唔可以降溫住
推

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會需要令大眾理解人命重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

Pish

咪係囉 係和又點 唔通班狗唔會驅散 唔會拉人咩？
仲諗住好似14年咁咩
用多啲時間搵定路線同買gear仲好過啦

67/10

68/10

忍無可忍

69/10

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

一定出 屌

關香港人咩事

文宣出動啦

推

10.11 18區商場和你唱 / 大埔和你拖
10.12 蒙面大派對
10.13 Suck 罷鷲 / 願望紙鶴集氣大會

全民口罩月

70/10

71/10

推
與期開post屌中大垃圾校長
行動會實施啲

不妥協 不屈服

72/10

休息夠未？

73/10

74/10

75/10

76/10

77/10

休你老母
十八區開花
78/10

79/10

推！行動post
不能再休息喇大家

80/10
推到長期熱門

抖夠啦

81/10

個個星期日示威
逼死啲地鏟商

82/10

你班仆街推咁慢
83/10

抖完未呀休息撚

84/10

85/10

休息夠未

86/10

87/10

88/10

Push ah

89/10

其實依加咁搞幾激都冇用
係要打動到老一輩同仲沉默緊果班人
唔好俾班狗官抺黑話我地全部都係暴徒
要真正改變主流民意 唔係分化

90/10

91/10

92/10

星期日見
記住多你一個就好多

93/10

星期日
十八區開花 休你老母
95/10

96/10

97/10

98/10

推
唔好講咩有狗，佢地會有部署

6月到宜家邊次佢地冇部署？
細路女比人強姦
中五學生比人開槍

佢地都敢出黎
你地怕到敢，同支那有咩分別？

99/10

100/10
認同

討論下大約方向都好

但最重要係人要到

唔好放我飛機

星期日! 香港人要出泥!
唔可以俾啲休息撚搞散場運動!!!

約左你地架

101/10
休佢老母

pish pish

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

wish

休佢老母!!!

真

好似話想食住反共個勢同國際connect
同埋黎緊就審議人權法案
所以做俾左膠睇
不過d時間好似唔撞？
我都認同而家要小心行動文宣被滲透
但呢2個活動我覺得ok既
唔係成日做就得

有下午集會 好呀！

戰佢老母

721
831
101

上熱門

行動post推!

推，反抗呀

返工放工戴口罩 呀喂

反抗

唔好放飛機
多你一個就多好多

各位請支持和關注
銀髮族

唔可以懶！

{USH

保持憤怒

WA

push!

推！一定出佢老母！

[正視聽-有少少長]根本我地一路領先緊，但一定要堅持到底！

推！！

香港人 反抗

入哋「罷鷲」話係1pm喎

星期日好似有集會?

推推推推推

有但夜晚

推 抖完再上

麻煩加埋九龍塘又一城

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

今日你搞我女人 他日你全家畀狗屌

岩

星期日見！

光復香港

[行動] [開花] 黨 鐵 商 場 和 你 shop 10月12日 星期六 13:00

推唔到
大家要開始繼續討論集會同遊行示威
中大女手足咁勇敢講自己經歷 你仲有冇餘地退縮

抗緊急法，日日都係口罩日

反抗！

其實全世界都知發生緊咩事
再為左靚比全世界睇而要付上咁嘅代價
我覺得唔值

18區起義
屌那媽，頂硬上！

集合唱歌？

時代革命

請停止休息！

香港人反抗

停止休息

光復香港，唱歌革命。
勇武要比人屌比人叫休息，革乜撚野命

推 唔好靜落黎

如果又話驚外國點睇點睇嘅
自己上去Twitter 分享新屋嶺女義士單野
同全世界人講：我地出師有名！

冇人？

警察講大話

因為覺得<全民口罩日>失敗而沮喪既人全部同我死入黎！

推上去

我地手上其實好多核彈
但未爆

見到有文宣，係咪呢兩張？

加油呀！！！！

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

幫推行動post

推 想係熱門見到多d行動post

推
星期日見

抖夠啦 星期日見

呀~~~~~

推啦 多啲行動post上熱門

為香港為受害人 不要再抖了

死黑警

要見到大家

又唔做野

真係要令呢樣嘢成為習慣

出黎！！

又唔讀書

101

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！

我要人數好似805 101咁呀

P照pish

推丫！

唔止謝sir，連er er er sir都……

support

831

十五歲女仔

仲要報答15歲絲打

今次唔該真係講定一個時間 唔好改時間 上次比D休息撚搞到少人出之餘 仲要有手足被捕

推呀屌你老尾

屯刀

五大訴求

15歲浮屍手足
新屋嶺強姦虐待
推爆佢！！

報仇

攪一年啦, 可持續抗爭

兩點 如果無狗截

一定要出為十五歲手足討回公道

推阿

熱門冇哂日程post!!!!! 唔撚得呀!!!!!

推到星期日唔該

黑警還命!!!

馬鞍山終於獨立咗終於長大啦
星期日18區見

推 有手足出左黎親自fc
咁黑警係時候要承受返後果

P牌弱弱一推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

屌你老母成版熱門冇晒啲行動post

推呀 今晚又訓唔到

要like要推都係行動post優先喇

推
十五歲 裸屍

抖夠喇手足！

up

行動最實際

上熱門唔該

我會出 你哋？

係咪麻木晒？

!

上丫香港人

出黎啊！

要發展閒日都開花，得星期六日先開成效真係唔大...

十八區見

又係上次個幾個集合點？

陶輝表示:太易玩了

你地準備好未呀

有用po要推

有無日程表嘅英文版搵唔到
有手足識好多唔係local嘅 都表示想出黎

推呀 屌你地老母 革命呀

推到有人幫手整!!!

試吓譯住俾佢地先喇

推呀！

星期日見呀各位，你有冇見到個社會有幾黑暗呀！

15歲嘅小妹妹

到時見！

好！開爆佢花

一係我哋就停手唔好再玩啦，一係就做到底！
你哋諗吓有幾多手足已經為我哋犧牲咗？

冇問題！

有行動post就推！

我上水見大家！

大佬，有幾多人已經犧牲咗。
一係就做到底，一係我哋收手認輸啦好嘛

牛佬

起身呀！要行動呀！

好撚嬲，一定要出

冇錯，個人出咗嚟先，有人就自然有行動

香港人 自己屋企 出下力出黎啦好冇

星期六日都要見

咪再比左膠休息撚帶風向

為咗s小姐 為咗15歲小妹妹 為咗之前犧牲既義士我地一定要堅持落去

推手

好！

Up

行動post推啊

一定要同我出黎 唔要休息

Wow

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要令自己後悔

咪撚再抖啦

18區開花

再推

休息夠啦

睡前一推

推
星期日真係忍唔到啦
打狗殺狗時間到

星期日 兩點 遍地開花

唔好再集中一區比人拉喇，開佢老母花啦！！！

推返上去

pushhh

的確好多震驚嘅新聞

但正因為咁先要有行動post做返野

真係一個都見唔到

睇黎太早

去尖沙咀定十八區呀？

黑警死全家

幫推

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

推呀～

咪撚再休息休到個人頹晒

香港人 反抗！推行動post

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

ok 星期六有都會出

沉架啦

場運動都沉架啦

一個行動post都見唔撚到

革你地老母命咩

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

繼續開幾十個post圍繞一單新聞就岩，咁就對得住佢地架啦

真係推到頹

講笑咩開花
比黑狗開啦

其實大家可唔可以唔好再focus係d冇得fc嘅野到
俾你地check到又點? 你哋會做到d咩?
場仗要繼續打㗎 出面一個行動post都冇 中曬政府圈套都唔知

瓦解架啦

繼續抖啦

最要人就係呢個
唔夠人開乜鬼花呀

推一下用你兩秒

用你兩秒可能就多個人出黎

要人

建議主題：反對赤納粹滲透全球人權及言論自由

希望可以藉此connect美國同其他國家 襯依家nba, buzzard 同south part單野 食住上

大埔唔知會唔會少人到收皮呢

推

十八區=和勇不分

又冇人推

要開始做野，抖夠喇

puspush

出嚟呀

推唔郁屌你

係時候出嚟

大大力

要見呀屌你

你老母死黑警

今晚見啦

星期日 18區光復香港 時代革命

今晚 都要出
今日集中係 中資同政府
星期日集中係黨鐵

今晚同星期日出黎

推，大家幫幫手

到時食花生

OK

大家諗下如果我地放棄
前景有幾恐怖

推呀香港人出黎！

係香港人嘅就唔好驚

推返上熱門

Pushhhhhhh

推推推。。。。

push!!!!!!

Push!!!

推行動post！！！

Push !!!

星期日好出黎啦

[遊行新方式]會師

話鬼咗星期日 依家蚊都無隻

岩呀 唔知係留係集合點好 定行好 就算同一區d人又分散晒 出左黎除左不斷避狗之外無左目的咁

星期日打遊擊

推返起啦

都係得自己推

沉

推推佢

一邊行動一邊查案

支持18區！
但18區做咩先？
裝修裝飾？
光復連儂？
人鏈？
定點？

前線手足同我入黎

仲有！
主題係咩？

推唔郁啦算啦

唔想輸啊

推行動Post

最新版日程，如果大家覺得OK會KEEP住更新，亦歡迎指正。

今日主要活動，有人講係唔知有冇人，唔知點行，希望搞手可以清楚指示各手足。

爆佢老母花

班狗今日唔行動 應該留力聽日
其實就算係18區開花 犧牲都唔細

推呀
fb ig要share出去

正呀喂，18區最少狗，最好玩

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

因為我地休息左兩日, 呢幾日其實我地已經輸到仆街
你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

尖沙咀行完推嚟個

推呀屌你地

而家要開始上熱門

呢個post要開始上熱門，入黎推

冇錯

唔該推下個日程表，見D人話原本個個太多活動，太亂。
以下係主線簡易日程表 (有錯請指正，歡迎提供意見)。

推
不過下個禮拜啲活動可唔可以唔好全部都突發 宣傳唔到

18區！

香港人，反抗！

一點定兩點？

推上熱門

2點

推 推

樓主，我發動緊推post攻勢，快d入黎推

呢個post要開始上熱門，入黎推

終於有人返黎..

點？ 明天？

推 18區明明最撚易聚人 又近屋低 食撚完飯就落得 硬係有啲人會話難聚人

無錯 但前幾日推開14:00
一時又見到帶13:00嘅風

推左先

咪飛機

推佢老母呀！！

師兄弟終於歸位

唔該推下個日程表，見D人話原本個個太多活動，太亂。
以下係主線簡易日程表 (有錯請指正，歡迎提供意見)。

1點定兩點自己決定啦，預早好過遲!!!

go！

大家推推推

推行動po喇喂

聽日重點呀十八區

推
仲係路中心ge 散得就散
大隊已經散晒
聽日見

唔放

返黎推

返黎推呀手足

手足又係我 返黎推下！！

要人 但個大方向要做咩

Pish, 今日成績唔錯，聽日再做好D

可參考各區channel方和
或者睇返出面有講開花方向

呢個係用黎聚人吹大雞

和勇不分

26/10

28/10

唔再休息！大家抖撚夠喇！

好欣賞你

Push.

18區開花🤟🏻

18區，聽日見呀

屌你老母推呀

光復香港 時代革命
和勇一家 遍地開花

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

點解好似推唔上嘅屌

hing hing tui

Pushhhh

上上上上上

推
咪再休息

未光復香港之前 先光復連登

光復！

097

係時候諗定聽日各區目標

35/10

全民出動18區

推呀開花呀屌

37/10

39/10

其實搞18區真係會令人懶左
去返自己區就算
我自己係咁
利申上水人

P

你up乜 搞18區會令人懶?
你自己去返自己區咪已經夠
你係想講自己懶定咩? 少d否定啦ching

好buy 十八區or 八區
起碼走個程無咁危險

18區就係去返自己區

真 加上基本上自己熟路

上熱門未

推...

Pi

推 聽日冇抖既籍口

熱門

上咗熱門都繼續幫推

721831

上上上上上上上

12345

聽日見

10月13號兩點, 18區要人!!

冇錯 快閃完 變身街坊再撚狗
成效大 又對準政權 好過出黎唱歌摺紙

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

光復香港 時代革命
推

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

will join

開完花都出唔到去

會去！

開花重點 比集會實際

推你 牛牛來吧

光復香港
時代革命

人權法前唔出

輕輕一推

推到上熱門

星期日 各區開花

p

tuitui

推爆你

十八區

push af dllm

推 仲有成日 唔係推唔到呀嘛

開推

推
聽日開花
香港人準時到！！
721
831
新屋嶺

推，未成功唔可以停，一停就咩都冇曬嫁啦

推完再推

十八區開花

pish
開完再去遮打

開花目標係咩先

Bump

1013，1013，1013，區區開花

推啊推

上

1818

P牌推唔L到呀

有咩主要目標

721
831

星期日 1400 十八區見

push ar

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

簡易 主線 日程表

10.13 主要活動

最新整既18區集會點，歡迎使用及指正。

冇得抖啊

推, 到時䁛

見
手殘

☺

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動

最新清晰版 18區集會地點

大力一推

一推再推

推啊
抖夠啦

開花！開花！

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

手足幫手兩邊一齊推
最後衝刺

聽日見啊啊啊啊

推返上去
出面一個行動post都冇

推唔起

和你推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推上熱門呀

咪再集中摺紙啦

願榮光 歸香港

點解唔係熱門呀頂

留言就嚟追得上正皮

但都係上唔到熱門

香港人！

出黎！

聽日大家好好保護自己

我又推

go!

推唔郁

help push

【十八區裝修指南】

明天見

麻煩各位 幫手 幫星期一 罷工

一定要出 唔該大家

2點見

出去呀

蛋糕事少 18區事大呀屌

行動post 推推推

推行動post,唔撚推蛋糕post

推！！！！！

大家嬲還嬲，集中返行動post 啦

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15 將會每天更新)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

push
No more cake incident

Push po!!

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

回覆速度太快了，請稍後再試！

☹️

拉

個垃圾蛋糕咩進展我唔撚想知啊
我要行動post啊

唔想聽日起身見成個熱門都係蛋糕啊屌
我要行動post啊

開花丫

唔好再理條蛋糕撚

努力推行動po

推 大家早抖

待到秋來九月八
我花開後百花殺

蛋糕po要屌嗰啲就用不推文回覆
屌完 發泄完就推行動po

蛋糕唔係今次運動嘅主角
嬲完 遲吓再追究
而家集中返行動先

多人小隊好過集中

推行動Post 咪撚再開Post講蛋糕 要屌集中入道歉post屌

推阿！！！！！

要推行動po呀

要上熱門呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔好理蛋糕單嘢，推行動post

推多兩下

晏啲見

香港人，反抗！

今日要去剪頭髮，剪完唔知完咗未

push
咪比蛋糕依個詞再上到熱門

UP

一點要人

行動post就要推撚爆你

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

2點見！

再推上去！！！！

10月13日 上陣！

gogoogo

人地trump trump都當平息
再唔做野真是散band

同我出黎呀

pusu

推行動 post

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

食個靚飯
準備行動啦

推推推推推推

十八區搞咁散
係咪應該7 8 區算

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！

皮已收